# proyecto axios

## utiliza la libreria axios

### este proyecto proyecto obtiene el clima de una Api rest 'Open Weather Map'

##### para intalar los paquetes se ejecuta ** npm install o npm i **

##### para obtener el clima de una ciudad se ejecuta el comando ** node app -d "New York" **